香港人團結！！

今日發生好多野，但記住我地係點走過黎

聽日一撚定要夜晚18區開花